所有有外國護照巴絲，立刻致電所屬領事館

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

德國領事館
2105 8788

泰國領事館
2521 6481

就算你响外國都打咗先

你係屋企9up 話自己係poly 都得架，唔通領事館告鳩你咩

想救理大?
不妨睇一睇

有外國護照請立刻聯絡所屬領事館

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

德國領事館
2105 8788

泰國領事館
2521 6481

推